在外國戴口罩會比人打

今時今日，在遍地鬼佬地區居住的香港人，竟然因為戴口罩而被人打! 吹燃脹!

我朋友嘅老婆和一對女係外國比人打，原因竟然是戴咗口罩! 而周圍啲鬼佬一個都沒戴!